大家唔好嬲自己今晚無出 聽早你地要接更架

接力

中大手足幫我地頂咗咁多
香港人聽朝各區開花啦